香港仲有咩地方拍拖好？

拍左兩年拖，咩撚地方都去晒，睇戲都睇到悶。有咩地方好去？

拍2個月都已經無地方好去 悶死

完全唔撚知可以去邊

行博物館囉,睇舞台劇.

行山 去沙灘離島囉

土地問題
如果可以上佢屋企 我會日日都上

博物館全部行過晒
舞台劇佢又冇興趣，帶過佢去睇一次佢訓著左

其實去屋企最好，又唔洗錢，又舒服

奈何條女唔會陪打機

可以睇戲

赤柱

可以做愛

OK架真係

赤柱去左好多次，悶撚到pk

屋企有人

我都係 其實你地出街都出左2年已經好叻叻

屋企睇開

先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

我以為係認真答，點知⋯⋯

好認真

我唔想扑野

ok咁交比我
我可以幫到你

你扑唔扑關我咩事

幫你仲咁多ge吉

俾個女朋友我帶佢玩